認真提議：窮撚脫貧就要愛強國！

加入建造派

夠惡多錢分

又或者平時遊行半日愛強國都有800

你班柒頭有幾多個做半日有800？

正面回應下

唔好淨係識負評

做鴨都可以脫貧，你仲唔快啲去

連登毒撚外型咁柒

會窮

窮都要窮得有骨氣

咁少錢收買唔到我

高層就多d

賣白粉可以搵到錢，你唔去賣？